垃圾公屋仔點先可以脫貧？

睇唔到將來

💀💀

正常人都睇唔倒，先知咩

已經聽你講,唔讀engine

No啦,勁人一早有哂plan

跳樓

唔想死住

明路一條

報紀律部隊 之後搵多個 紀律部隊另一半
排隊等升職 申請宿舍公屋
教育下一代向上流

公屋d人好有錢喎

唔想生

做紀律部隊洗乜申請公屋，有已婚家庭宿舍

住公屋係人生大贏家啦...

我知,但退休前幾年都要申請定

其實點都要申公務員隊既公屋

大家會唔會對貧窮的定義太高

退休前咁多年資 驚條春呀

就係之前有人太老定 結果退休前都未有公屋 上埋新聞

退休前有優先 條友肯定退休前1,2年先搞啦
我都聽話有人退休上唔到 嫌3嫌4姐

溝個有錢囡

重刷首抽

普通女都溝唔到啦

申請春咩，你做野果陣有免費宿舍相當於人工無條件加一萬
退休前一早買左私樓 居屋啦

我都知 ,所以我都話退休前幾年要申請 起碼有幾年選岩自己心水既公屋

返工賺錢

不過你考到入去先啦